表揚港鐵青衣站U5層超級車務控制中心當晚與警察裡應外合，實時監察實時向警通報，同時借出場地完美助警可進行洩憤大屠殺

青衣超級車務控制中心（英文：Tsing Yi Super Operations Control Centre，縮寫：TSYOCC）為香港港鐵最主要的車務控制中心，位於港鐵青衣站U5層，於1998年啟用。統一管理港鐵所有重型鐵路綫（即荃灣綫、觀塘綫、港島綫、將軍澳綫、東鐵綫、西鐵綫、馬鞍山綫、東涌綫、機場快綫、迪士尼綫及南港島綫）的運作。

洗咩通報ja，咪講左警署可以直接睇地鐵cctv地鐵係收order停車困住d義士比popo黎捉

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

香港人日報發表署名文章，批評港鐵護送「黑警」免費乘車，質疑港鐵「態度曖昧」，與黑警奶鞋底

睇宇啦

原來超級控制中心係要咁用啊，養兵千日用在一時

你睇圖中黃衫個女職員重啟系統幾純熟

你哋唔好搞青衣SCC呀，一搞嘅話重鐵得返西鐵行到（得西鐵有後備控制室，喺錦上路站旁邊棟樓）

推 急睇

我係撐港鐵的

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

721,811,831

哇，好超級呀，成個春袋咁

真黑警殺人片段
唔好再問fc
屌你老母咁樣唔死人都意圖殺人啦

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區